ONE PIECE 海賊王 856 中文

俾左正皮先睇，山治世界第一

又係類似羅賓個陣嘅套路

早就講左
王道漫主角好難完全唔念親情
幾衰到重要關頭都會護佢地

畫到1000話唔知打贏big mom未

起馬打三年

CP0到左了

btw 66d戲假到

今話睇最尾幾頁就夠

好感人 山治好型

好正！！！

又學人休刊

山治係最型

最緊要尾田長命百歲

重點：休刊

我想回Sunny號！！！！

幾時先整返隻牙

山治真係好撚有潛質做人妖囉
婆婆媽媽咁，屌你老母

以為會搞d新意玩逃脫，點知又係硬打

同羅賓嗰陣一樣

路夫到底有幾耐無食野
變到個呀伯咁款
下期終於可以睇到佢地大鬧big mom la

btw 下期休刊

見到你ff 66 做戲同cp0就即刻望一望user name
果然又係你個ff撚

閱讀理解負分就咪撚出黎柒啦好心
先唔講cp0會唔會無啦啦出現
因為呢樣暫時無從估計

屌你66 已經擺撚到明中撚哂計
畫公仔畫到出哂腸你都仲可以覺得佢地知內情
仲要係一套漫畫入面ff到佢地做緊戲仲要做到假

繼鳩硬同綠葉之後你都算世界級煩膠

想救佢姐姐 姐
佢姐姐原本想係呢場婚禮同其他66攬炒

好感動呀

路飛幾時補番隻牙

路飛永遠係呢種時候先似返船長

心地善良的才是山治

BIGMOM 圑 vs 傑爾馬66&CP0聯合軍

睇海賊王定睇AV用多D紙巾?

打鳩波比嗰個應該係卡彭?
如果係...咁睇黎聽日婚禮卡彭會造反
BIG MOM VS 66 VS 卡彭 VS 路飛

見到路飛甩咗隻牙 成個on9仔咁

無食飯變到排骨咁 食左堆屎變番正常又唔on9咩

佢集集op都係度ff+9up當真

我覺得big moon會變好人

到底係讀者成長左 定係作者退步左...

一定係CP0做 卡彭做既話 點解要黑影左佢?讀者已知卡彭係鬼啦

你收嗲攔返出去啦屌你老母煩唔撚煩呀

屌你老母

我一見到呢句即刻諗起slam dunk

可唔可以快啲完蛋糕島 全員會合打9凱多？

睇返波比果度話，那"幫"混蛋，即係應該唔係話卡彭一個，而係應該有仲有其他既內鬼。卡彭自己一個冇理由夠姜抽大媽，應該有一班實力好強既，對大媽好了解既內鬼幫拖，好大機會係驚左大媽既暴食症，或者係俾大媽罰過。另外有一個星將仲未出過黎，都有機係內鬼。不過其怪點解波比去搵山治會撞到班人，係咁啱，定係班人有心幫山治(目的多班人搞亂婚禮)?

又休刊

到最後又係要路飛去打

搞到山治好撚懦弱

啲劇情真係同之前娜美/羅賓差唔多

屌, 唔記得睇名搞到我浪費咗幾秒諗幾時有提過CP0

Block9條垃圾唔洗煩

今次如果要打一日要用幾多時間去畫呢一日

那三個黑影會是。。。

當年推個鐵籠好似推左成年 我估講個宴會到開打應該半年後吧 巴打

幫山治又唔算，但應該有心利用
係象島嗰時卡彭不惜打傷龜仔都要"堅持"完成任務，話唔定就係想山治搞亂婚禮
不過我估波比就真係咁岩撞正姐，始終比佢撞到再打傷佢，對計劃冇乜好處
一個唔好彩佢走甩左同BIG MOM報串咪死

最左個黑影似係卡彭 另外兩個有無可能都係超新星？
中間個影好高大 會唔會係僧人
右邊就德雷克
利申：9up

我覺得應該會有第三勢力的

同埋我覺得66依班友無咁蠢的

根本就一撚樣

YES

完全無新意

路飛唔係前排先食餅乾食到濟咩
點解會咁快瘦到咁

休刊

真係未見過有漫畫平均2星期就休一次

個個都路飛救救我 ,我想回來,我想生存

平均一個月休一次喎

平均1年出幾話都有啦

死忠都覺得好撚老套
用其他方法表達都好呀
而家咁搞到羅賓個feel都一齊無埋

明哥走佬d fd

3個黑影應該係66黎 ,佢地有複製人, 飲緊酒果D可能係假, 真果班66可能已經計劃緊D野

同羅賓嗰幕有咩分別 係度食老本

最後會唔會路飛喊住大叫 我想做海賊王呀

嗰句我想回到桑尼號同羅賓嗰段有乜分別
搞咁撚多嘢咪又係要開拖

你一定無睇火鳳

屌你尾田又係倒模劇情，悶唔悶d 呀

Block柒佢算啦 仲咁好氣理條撚樣做乜

唔知下個到邊個被倒模

羅賓：我想去大海啊
山治：我想番桑尼號啊

山治好撚廢

阿龍魚人 vs 魚人島
沙鱷 vs 明哥
羅賓走佬 vs 山治走佬
鬼島 vs 蛋糕島
莫利亞 vs Big mom
下章泡泡島 vs ??
頂上 vs 打黑胡子

仲有果句我想聽真心話
睇到我打哂冷震

66會唔會有人想叛變

想66仆街死

路飛冇左隻牙真係好撚柒

駁唔到

同羅賓個故事一q樣
不過依d場面先夠振奮 luffy is back

我想回去...

話山治廢果d on9
山治性格係溫柔多顧慮
唔係卓洛路飛呢d單細胞生物 乜都死衝難衝

Btw 尾田咪撚再刻意製作感動位啦 仲要反炒

無貨交

雖然橋段差唔多 但都覺得幾正

會唔會有第三勢力出現？
目標係四皇big mom既超新星？
好似冇乜交代過其他超新星

明哥走甩咗?

乾柴烈火戰車

繼續撐你！

班笑你的人可以繼續笑，到出呢一集的時候佢地一定笑唔出，而我地會一路咁笑落去！

66應該係做戲, 玩計中計
如果唔係, 無需要畫大媽D分靈體監視佢地

好似SABO細個的時候

下面塊牆同酒筒

畫出來的意思係恥笑緊班友ON99俾人SET UP

如果佢冇經歷過娜美同羅賓事件咪係LOR，問題係佢自己都經歷過呢兩件事，
自己做返同人地一模一樣的事，唔係感動而係ON9。

又一次證明
山治篇係鳩抄GOT（權力的遊戲）

其實殺波比既真係大機會係卡彭
一來話係「 那幫傢伙」，可以係話緊卡彭體內成team人
二來有人話好似聽到槍聲，
但又聽得唔清楚又似雨水聲，
不過反而清楚聽到狗吠聲，
但隻狗都係波比隔離wo,
即係代表咩？
可以係代表狗吠聲大過槍聲，
而槍聲細過狗吠聲既原因係d槍係由卡彭體內射出去，所以d槍聲好細

當然亦有其他可能，
eg 66班人有新科技or第3 勢力或新星的能力等等，但我覺得係卡彭做既

實係CAPONE LA，都唔洗分析/估LA。

我為左揾尾田罪證再loop多次GOT，發現更多相似位

可唔可以試下用其他表情表達想歸隊既心情
次次都喊晒口面
同羅賓果陣一樣

屌你老母又係呢種套路
未睇最尾幾頁已經估到哂後面既圖

一摸一樣真係幾悶
宜家好似為作而作咁

我自己就覺得同羅賓唔同啦
一個被團隊而犧牲自己 確立自己對團隊的感情
一個係為其他人而背叛團隊 團隊體諒自己

我覺得係人生路上 你搵到一個相向付出的朋友唔難
但如果你搵到一班體諒你做d 對自己有害既事
呢個真係好好好好難

正皮先睇 多謝巴打分享

係有啲似 但我唔覺得尾田係抄考GOT

幾時山治會學到索羅十分一咁型

我都好想你變人妖，或者用人妖拳法，橫掂尾田個仆街成日玩鳩山治

高汁

巴打好有心

其實如果個喊位換轉係卓洛做我覺得個效果會好好多，起碼有個反差起到俾人覺得有新鮮感(因為卓洛既感覺係俾人覺得唔會喊)，屌佢老母而家個角色係山治仲要啲鋪排套路劇情同表情都係一鳩muo，仲話乜柒山治年，都過左幾廿年啦都唔撚變，大既唔受佢呢套細既又唔會有深感受都唔知佢畫呢啲畫面來做乜 ，台柱大撚哂咩

你可以追一追上個POST
除左山治個新設定同GOT侏儒99%相似
2.尾田仲抄左GOT名場面Red wedding，改成大媽FF版
3.大媽果種聯婚配種壯大家族都係GOT經常強調
4.大媽就係Mad King
5.往後發展我估計似black water
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
設定就擺明抄咖啦，尾田有將劇情OP化算係咁
不過佢一篇設定全部抄一套作品真係好難睇唔出。

三個人影其中一個應該係播音樂然後突然打到黃猿甩頭個個

唔覺佢抄got 山治個設定成廿年都有
貴族 騎士都一早暗示哂
同埋聯婚壯大係每個古歐洲時代都有既產物
以op 個年份同架構 駛鬼抄咩

其實red wedding本身都唔係GOT原創 而係改編black wedding
你都唔會話尾田個黑胡子抄魔盜王4啦呀嘛
之於你講到山冶同Tyrion似 我真係唔知講咩好 因為我覺得一d都唔似 可能山冶太靚仔 同 性格人設乜都好唔同
lannister 成家都痴線 但山冶有長腿姐姐
而且tyrion姓targaryen應該都呼之欲出
所以我真係一d都唔覺似
其實尾田一向都鐘意跟史實改故仔
聯婚亦都係西方貴族以前興既野黎
所以你話佢抄GOT 我唔多認同
利申:GOT 6季睇佐6次

橋段重覆

我真係睇唔慣山治喊苦喊忽

原本卓洛同山治係兩條硬漢，
除左一開頭卓洛輸左俾鷹眼；
山治離開海上餐廳有喊過之外，
連梅利號走果陣都無流過眼淚。

我真係好鐘意睇佢地呢種男子氣概，而家無啦啦山治變左乸型係到喊喊喊，真係好撚扣分

原地踏步，原本好感動啲位，到依家原全冇晒感覺

龍珠都要靠光頭仔死啦

最婆媽係尾田
又要作堆大奸大惡出黎
最後就想無人死

山治個喊樣真係好撚柒

我都覺得山治喊苦喊忽唔好睇
如果佢係望住個天 揸住支煙 諗起小小回憶
之後流左行眼淚輕嘆 我很想回桑尼號
咁樣會唔會好啲？

要打BIGMOM喎

肯定會拉晒布
打左30幾話先打得敗bigmom

第一。山治家族設定係呢篇先出現，唔存在山治角色係廿年前所以無抄。
第二。你再睇清楚我比較篇野，尾田係將成個家族設定照搬
第三。聯婚壯大係古歐洲時代既產物呢下證明唔到尾田無抄

Lm

第一。got係改篇，不過果兩件歷史事件係black dinner 同Glencoe Massacre。完全唔關結婚事。尾田咁啱睇到呢兩個故事，所以又咁啱改成婚禮發生？

第二。山治性格人設就一早定左，我係話今篇為山治添加既設定係抄got。仲有睇下故事結構

第三。我篇野講左，山治家姐呢個設定係抄james
由成個家族唯一有良心到唔敢公開幫，到真係幫佢逃走。
每一個step都係抄。

第四。無got某設定唔代表尾田無抄，只係證明尾田抄一半。

第五。如果你有睇以前d改篇，就知尾田對西方歷史野其實好撚皮毛。

否認唔到山治家族同red wedding 相似性係高到誇張。
而且我更加未有時間每一個角色都去分析比較。有好多野未打出黎

依張圖係咪尾田自己同自己講?

果度真係好老土
robin 果陣個feel 好正
但番炒口硬心軟最後跪低呢套跟本唔夾山治，好肉酸
你可以玩騎士道，可以惺惺相惜走番埋一齊冒險，
都好過喊苦喊忽
追咁多年本身好多野都接受到，但呢下真係寫得衰

其實我唔覺
呢d情節都老生常談

要山治喊到豬頭咁歸隊真係好核突

我想打藍球

呢套野愈來愈垃圾

上面嗰個話OP抄GOT既
係抄又點 唔係抄又點呀
老實講 你去google打「海賊王 抄襲」
都會搵到d人話OP抄迪士尼 抄大劍
咁又點
唔明你個個post都講一次係想博乜

山治而家唔洗自轉都可以自燃, 其實係咪因為佢係改造人, 而佢既屬性係火？

FF劇情：奈美係鏡世界拉卓洛過黎, 斬 9 山治既兄弟, 老豆, 而後掉低一句：死廚師的隨便一踢, 比你們強得多！

你估真係全世界所有鏡都通咩

你地討論抄唔抄，唔駛下下quote哂成段野連圖掛

又拖一話

唔撚用腦

直接通去拎onepiece

黑影,革命 軍都有機

每篇都有位用返兩年前嘅野
打明哥嗰到就又係幫公主救國
今次就到山治喊住話想返去,叫路飛幫手,同羅賓一樣
希望唔好比我估中啦,和之國篇點解和之國改變政策同凱多合作
係因為個將軍換左人同空島神換左人一樣

翻炒

成篇照抄都唔屌得？以前果d叫改得靚，今次改得好撚差。

會！最好路飛VS山治果一集就咁。
覺得好睇的人一定更多。

起碼班護航垃圾咩狗屎垃圾都會話好睇，而呢家屌的人亦會順返晒！

應該係"光"！

我覺得最主要係同樣的套路用過係兩個女角身上，山治又做返同樣的事係係好噁心！

仲有就係山治明明都經歷過娜美同羅賓的事件，點解佢都仲要咁樣，
依家最後咪又係開拖，屌真係好撚冇癮。

係愛啊哈利

根本得佢自己一個覺